我正式宣布，所有手足進入「最高衛生級別」！

中共直插式 將病源送入香港核心
政府由 開始爆發至今嘅 不作為
各種隱瞞/謊言/繼續開放關口
完全無做任何嘢 去預防

距離全面爆發 只有一步之遙

萬一真係社區爆發，
呢場將會係一場natural selection!
劣等族群 將會被淘汰！

由呢一刻開始，
戴口罩！
洗手！
出街咪 摸眼耳口鼻！

要身體健康，
先可以 光復香港。
要生存落去，
先做到 時代革命。

自推！

推呀

大家小心

對抗病箘先可以對抗不義

身體健康，先可以打倒邪惡政權
留有用之軀，先可以煲底相見

我要攬炒

廢老死光光

留返條命睇佢共產黨仆街

我要攬炒！
但係都要留住條命 睇住仇人 死！

買唔到口罩呀 周街都係假口罩

True
一定要親眼睇住佢死！

宜家國外應該仲有大貨，
建議大家唔好盲搶，
慎選口罩，唔好浪費金錢買假貨

載口罩唔洗手,摸完廢老眼耳口鼻記得用酒精清漯液搓手

廢老繼續叫北姑雞
黑警繼續食海底撈

全黨死清光！

真
總之出街咪摸眼耳口鼻
返到屋企/食飯要 洗手/搓手

呢兩個月 伏過兩三次
想去屈人寺買 放工去又唔見

應該要戴 生化級別防毒面罩出街

同佢鬥長命

呢一刻咩唔係應該以死相搏？
全面進化毒王 進擊黑警大本營

唔通我有病我要話你知？(就係唔話你知)

黑警事後中晒招
唔通要告你管有危險性隱影武器罪？

到時告上庭啦直管

等啲唔戴口罩嘅藍絲死曬
手足一定要保護好自己呀

pish

洗手 洗手 洗手

如果你真係不幸中咗，
你想自爆攬炒，我好尊重

但係我會覺得 每一個手足嘅性命，
都係珍貴 同 無可取締嘅

同路人，少一個 就係少咗一個
珍重

可能未病死，就俾黑警捉撚咗
大家要留意疫情，選用適合嘅 防護裝備

戴口罩就係支持港獨 支持 武漢獨立
愛國，堅拒口罩

你要知道直至目前一刻
黑警係完全一個都無事

上古兵器終於降臨應該好好善用先至係

我成日流鼻水咁1點

國際文宣 推撚爆佢

等全世界睇下呢個政府幾撚廢 完全無吸收沙士教訓 又想累死幾多香港人

總之educated嘅，
染病率+死亡率就會低d
大家挨咗半年，
一定要珍惜自己，一齊行落去

皇叔！
有皇叔支持，我等革命必成！

兄弟爬山，盼君珍重

廢老多唔戴口罩
戴嘅大多數唔戴個鼻

推
手足們要小心抗疫

推

如果真係病，又無外遊紀錄/食野味
盡快去睇私家醫生。
唔好攪到病重 要入院/去政府診所

盡量減低自己中招風險
保持身體健康，備戰嚟緊嘅 疫戰

幫推1/10

宜家未真係爆，
但係一爆，港共+中共政府必成千古罪人

大家可以整meme笑鳩中國
軟性向國際 宣傳 中國累全家

咳比廢老

Push

佢趕住去死，
唔通唔俾佢死咩

推post

手足要健康！肺炎留返比D廢老

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

不幸中咗 我一定去狗宿

衛生革命。留返個藍色疫症圈俾佢地啦。

藍色肺炎圈

廢老藍屍快d 死

假如開始發燒，有咳，未做測試確疹，去唔去狗屋好

利申：健康

黑警等死

真
只有全面封關，
先有可能停到條數

然而港共政權 唔敢做
驚得失中共

其實武漢都封城啦，
香港封城又有咩所謂

唔知亞洲第一警隊識唔識處理呢

有用，pin你！

推 劫後餘生 死晒D藍絲

多謝樓豬
第一次俾人pin

3M gear出街變fashion

香港人經SARS一役，
理應要經一事蔡一智。

唯獨港共政府死不悔改，
為咗政治正確 不惜以全港市民作賭注，

我哋唔應該幫佢地埋單/同佢哋陪葬

第一步生化攻擊導致停止所有遊行集會

然後full gear黑警上門逐個清算

推 等班唔帶罩既藍絲死先

同意，
其實一直想出post呼籲大家將抗爭融入生活

一箭雙鵰，又保護自己，又掩護手足

真攬炒

To廢老藍絲：你死你事

運到黎 人都死咗啦

你唔會知last幾耐

何栢良提醒，市民於人多擠迫的地方要佩戴外科口罩，特別有外遊歷史的市民，如開頭有咳嗽及喉嚨痛等不太嚴重病徵，千萬別以為一定不是感染新病毒。他指出，2003年SARS曾出現類似情况，部分病人初期病徵較輕，5至7日後才出現肺炎病徵，其後很快就發展至急性呼吸道綜合症。

Amazon有貨 正常價位 快手買

推post, 等多d手足警惕

去左警署備案先

我要健健康康咁睇住班仆街死

留命睇支爆

警察叔叔

推！！！！！

1-2months shipping

係

要同中共港共鬥長命

正常邏輯 都估到
社區爆發 真係一步之遙

有午餐肉就可以屌閪

Anyway 搭枱就小心d
對住你咳就玩完

拿拿聲食完/外賣啦

推post 保平安

自然淘汰晒d 癈老同黑警

魚蛋革命 為我地呢一代
種下咗 革命嘅種子

物競天擇，適者生存
無論生物族群 同 政治體系 都係一樣
怪得邊個？

種子1日唔淋水1日都唔會發芽，希望到時會見到大家 be water

戴手套

我係鼻敏感個d

嚟緊 確診數字將再一步上升
政權打手 實話係因為
有咗肺炎測試 而令確診數字上升，
叫市民唔駛擔心

實情就掩飾疫情！

Be water ，stay safe

咁小心身體啦
應該無事嘅

不過身體弱，更加要養好身體

其中一種方法啦
不過你驚你戴到濕疹

推 手足們要保住條命成為最終贏家

平日多食薑 蒜 咖哩打底 提高痊癒率

預防做好d 就最好

真係傳入來就攬炒開始

推啊 行動post

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推
大家要健康
他朝有日煲底見

推
生存到廢老死清光 共黨死清光

戴豬嘴出街防唔防肺炎

偏方，唔知得唔得
不過飲食均衡一定有助健康

驚閪咩小小流感

要預備定酒精洗手液 食飯前用 翻到屋企用 勤力啲洗手 手足要保命 疫症過後留住條命同佢鬥

巴打 留返d膽識打狗

敵損一千 我損一百
保留實力 續戰 第二回合